點睇一到大時大節就無人約

平時都會有朋友一齊出街食飯睇戲，但一到聖誕節除夕呢啲時候就無人約 淨係一個人摺係屋企 已經持續咗好多年

有無人都係咁？

你約人咪得

啲friend太散，好羨慕人地有一大班固定嘅friend

冇呢個問題

幾時都冇人約

睇人story個個都有街出，自己就

同樓主一樣 冇乜一班班既朋友 得一個個既朋友

i know that feel...
新一年既願望就係大時大節有班朋友可以約

有時真係懷疑自己交際能力係咪出左事

我都係⋯ 朋友一年換一堆 keep到超過5年既朋友得2個

如果有日果幾個識左好耐既朋友出埋pool 自己仲單身緊真係驚一個朋友都冇

我今晚都自己一個出左去尖沙咀倒數